點解唔私聊 要係個ws group鳩up兩個人既話題？

點解偏係要係個group tag佢再傾你兩個人既話題？